[求救 有圖] 有冇巴打可以幫我屌柒依條大陸貪錢臭閪

依條大陸雞叫 我中三個年我老母已經揭發過我老豆出軌 知道左隻臭雞用個閪黎同我老豆拎錢 個時鬧到全家都知 但係老母因爲唔想我係單親家庭長大 所以呑聲忍氣冇離婚 同埋見我老豆有悔意跪晒地 老豆同隻臭雞一刀兩斷個時 隻臭雞仲要拎幾萬蚊分手費 老母話老豆好撚on9 竟然俾佢 不過打發到佢走就算

到頭先幾個鐘前 老豆已經訓左 老母幫佢忟電話叉電個時發現到個whatsapp 開黎睇發現佢地keep住有聯絡 老豆仲好似幫佢仔女俾學校啲乜費又問我老豆拎錢又幫佢交保險又話要錢幫佢老豆醫病
隻臭雞係外面搞三搞四都唔知係幾手閪仲落仔

老母講明今次唔會忍 我都同佢講我已經大個唔洗再因爲我呑聲忍氣 老母同意我放條臭閪上黎睇下有冇巴絲幫手嚇9下個八婆同睇下有冇方法起佢底 老豆仲未知我地發現左 而家諗住如果有人煩住佢佢應該會同我老豆講 到時老豆估到我地已經知就睇下佢放唔放手

on9 你有哂證據就分佢身家啦 嚇佢因住比人告番轉頭

條女之前個老公呢？
定係啲仔女係你老豆既？

因為屋企有阿嫲 真係唔想驚動到佢住 分身家嘅話阿嫲真係頂唔住

離左婚 以我所知我老豆得我一粒囡 但係我地關係一般 由我中學知道佢咁對我媽我已經對佢冇乜感覺

條女好撚巴閉 個時佢知道老母老豆因為佢鬧大獲 仲調番轉黎打俾我老母煩住佢鬧佢 當正自己大婆

絲打聽你咁講其實問題癥結係你老豆，你鬧得走個女人，個男人想偷食點都仲偷食到，無悔意就係無悔意，長痛不如短痛
btw你嫲嫲有無話幫邊邊？
利伸:經歷過老豆偷食

放上網有閪用咩

仲要搵巴絲幫手嚇佢 你都戇撚鳩鳩 老撚奉呀

做乜撚野呀 家事法庭-.-?

分身家啦屌 麻撚煩

其實我地知牛唔飲水禁唔到牛頭低 但係依個女人都應該有報應先 貪埋貪埋唔知要左我老豆幾多錢
我記得個時炒大獲老母決定俾我嫲嫲知個時 我老豆跪低認錯我嫲係眼濕濕同老母講對唔住係我個仔衰
但係今年同老母講番起我有問佢阿嫲個時有冇講啲咩 佢話阿嫲覺得佢搞到家嘈屋閉 我唔知嫲嫲真係有咁講過定老母自己覺得

我都係想睇下有乜意見同有冇方法起底 嚇9佢依啲有咪當bonus

留名跟進

告佢通姦

講緊告你老豆 分佢錢

支那狗都唔方會上連登
同埋依啲賤種點會比你嚇到丫
你都識講 佢最重視就係錢
你分你老豆身家佢咪驚囉

做人老豆仲偷食正仆街

係分就快。唔好俾佢資產轉移

搵連巴屌柒佢又有咩用 你自己唔屌？
既然你媽都話唔忍 咁就分身家啦 又話唔想驚動阿嫲 屌 遲早都要驚動佢老人家架啦

咁你咪死返出去 唔好再上討論區啦

屌你老母

我一個女仔冇乜牙力
未去到最壞都真係唔想阿嫲知
老母唔忍其實都係想打發個女人走 我估佢未必想搞到分身家咁大獲

唔該晒巴打
其實我擺得上黎都預左有人屌我依樣個樣 不過我真係想睇下大家有乜意見 驚自己衝動行錯左步